（dsejj)英文作文書

下年就考dse
基本上只會作議論文
想問有冇邊本範文書推薦？
見到好多有埋short story 但係我唔需要
有冇師兄推薦邊本dse議論文範文書
主要有範文就OK

5或以上

YY LAM本林場筆記有好多文

就係冇錢補歪歪先要買書

咁走開啦 , 除非你係女, YY 唔會歡迎窮西